# Api Rest Hospital
<hr>
Api Rest Hospital desarrollado en Java con Spring Boot, Spring Data JPA, Hibernate, MySQL, Swagger, Lombok.

## Diagrama ER
<hr>
El siguiente diagrama muestra la estructura de la base de datos.

![dbhospital](https://github.com/albertapiadev/ApiRestHospital/assets/84749914/6411e34e-9c07-4f14-acf1-4c75c0c2acf6)

## Tecnologías
<hr>

<li>Java
<li>Spring framework
<li>Spring Boot JPA
<li>Hibernate
<li>MySQL
<li>Swagger
<li>Lombok

## API Endpoints
<hr>

```
http://localhost:8888/
```

```
http://localhost:8888/swagger-ui/index.html#/
```

## Screenshots
<hr>

![endpoints](https://github.com/albertapiadev/ApiRestHospital/assets/84749914/6d1b63dd-361c-4556-8098-6e8e2fe8418a)
